［高達］其實點解最後賈圖唔殺浦木？

最後一戰就算格利普斯無掃中佢哋，賈圖都已經贏咗；掃中完之後浦木都係遲過賈圖醒，點解唔呢個時候殺咗佢

屌過同一條女就係兄弟，殺唔落手

因為知浦木宏比女Hurt完，都係成世一蹶不振
殺唔殺冇分別

浦木咁撚毒點會有得屌隻臭雞

實有得屌，條女擺明搵男主埋單，同d mk妹一樣比人屌到爛屌到殘就搵毒撚埋單

慘撚過死

光頭佬死左，所以先攬炒做神風隊

因為無必要

格利普斯2係Z個枝
0083個個solar system2黎

設定賈圖同妮娜係兄妹仲合理

戰場內外都贏晒佢

慘過隻狗